\documentclass[10pt,a4paper,multifiles,nodis]{conspectus}
\usepackage{../main/style}

\title{Астрометрия}
\lecturer{Трофимова Дмитрия Александровича}
\author{\texorpdfstring{$\mathcal{VD}$}{VD}}
\date{Февраль 2022 г.}
\urladdress{https://gitlab.com/astromm-conspectus/astrometry}
\optionalpreface{Спасибо Трофимову Дмитрию Александровичу за~курс и~предоставленные материалы.}

\begin{document}
\subfile{../section01/section01.tex}\newpage
\subfile{../section02/section02.tex}\newpage
\subfile{../section03/section03.tex}\newpage
\subfile{../section04/section04.tex}\newpage
\subfile{../section05/section05.tex}\newpage
\subfile{../section06/section06.tex}\newpage
\subfile{../section07/section07.tex}\newpage
% applications and additional materials
\subfile{../appendix/sectionA0.tex}\newpage
\subfile{../appendix/sectionA1.tex}\newpage
\end{document}
